紅旗香江高掛我的夢！

紅旗香江高掛我的夢！
深海！填入數億！港共確與眾不同！
成條鐵路亂黎唔！肉！痛！
拆硬！連隨中央再用厚！禮！送！

政治責任係笑話晒氣
中央壓力落黎認真多
見面對話亂應當聽左
有習神護衛我！！

負責親民全冇意思
選委欽點就過
賣國殃民無限構思
中英美日皆可！！

正

一鍵追蹤，留意妹萌鳩歌新動態

妹萌必推

萊斯荔枝架車必推

hey~hea~ha~hea

留名

問責親民會唔會好啲？

已經唔記得左咩叫問責制，多謝提醒

簡潔精僻，但紅字嗰段差幾個字

你試下將 到處去碰 變成一個tatiti既節奏唱應該就得

咪咁gay

我做老漢你做車

高質

男人心一字馬

讓你個ass擔驚受怕

我淨係識呢兩句

咁你識唔識唱讀心神探

唔識好少睇電視

紅旗香江高掛我的夢！
深海！填入數億！港共確與眾不同！
成條鐵路亂黎唔！肉！痛！
拆硬！連隨中央再用厚！禮！到！處！送！

政治責任係笑話晒氣
中央壓力落黎認真多
見面對話亂應當聽左
有習神護衛我！！

問責親民全冇意思
選委欽點就過
賣國殃民無限構思
中英美日皆可！！

推

有新歌